{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026300",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021820?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 카리브"
    },
    "text": "全客室はネットフリックス、ワッチャ、ウェーブ、ディズニー+が視聴でき、禁煙室です。 また、サムスンスマートテレビが設置されており、無限ポップコーンを食べながら映画を見ることができます。 特室と準特室はドルビーデジタルの5.1チャンネルシステムと天然イタリアのラテックスベッドが設置されています。 ブルートゥーススピーカーも提供されます。 一般室と自転車室は9ゾーンマットレスとサラウンドスピーカーが提供されます。 全客室にはSK東洋マジックウォッシュレットが設置されており、フィトンチッド空気清浄機も提供されています。 バグとスラッシュが無制限に提供され、無料Wi-Fiがインストールされています。 駐車スペースは35台で、洗濯機やスタイラー、業務用パソコンもご利用いただけます。 特室と準特室は最高級ラテックスとドルビーシステムをご提供しております。 カリブは全客室禁煙室を運営し、快適で清潔な客室を提供しています。 ご予約の際、お名前をおっしゃってください。 予約者名と宿泊客のお名前が異なる場合、事前にお知らせください。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室で利用できる視聴サービスは何ですか？",
            "answer": "全客室はネットフリックス、ワッチャ、ウェーブ、ディズニー+が視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "特室と準特室で提供される特典は何ですか？",
            "answer": "特室と準特室はドルビーデジタルの5.1チャンネルシステムと天然イタリアのラテックスベッドが設置されています。ブルートゥーススピーカーも提供されます。"
        },
        {
            "question": "一般室と自転車室で提供される特典は何ですか？",
            "answer": "一般室と自転車室は9ゾーンマットレスとサラウンドスピーカーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "全客室にはSK東洋マジックウォッシュレットが設置されており、フィトンチッド空気清浄機も提供されています。バグとスラッシュが無制限に提供され、無料Wi-Fiがインストールされています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "駐車スペースは35台あります。"
        },
        {
            "question": "洗濯機やスタイラー、業務用パソコンは利用できますか？",
            "answer": "はい、洗濯機やスタイラー、業務用パソコンもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "特室と準特室は何を提供していますか？",
            "answer": "特室と準特室は最高級ラテックスとドルビーシステムをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "カリブは禁煙室を運営していますか？",
            "answer": "はい、カリブは全客室禁煙室を運営しています。"
        },
        {
            "question": "予約時にお名前を伝える必要がありますか？",
            "answer": "予約の際、お名前をおっしゃってください。"
        },
        {
            "question": "予約者名と宿泊客のお名前が異なる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約者名と宿泊客のお名前が異なる場合、事前にお知らせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 456
    }
}